好辛苦，Daddy Mommy暑假迫我做作業

下年升小六
佢地買好多作業要我做
希望我升到好中學
真系好辛苦

跳樓啦 我果班幾個同學都跳左
即刻唔洗做功課

警已報

唔報全家性器官自動脫落

放心啦，上學術台24小時有人教你做功課
洗乜做作業，我包你直升大學

再唔做又係到出post你就直上社會大學

試著說功課
不要說作業

你老母吾系講暑期作業架咩？

甘鋪禾橙你🙄

拒話作業也，所以米跟反拒囉

叫車公巴打幫你手啦